我12號要返工點算好？

終局之戰都要返工。

唔識病？